我諗到方法減低香港賤民自殺率

向死者家人徵收年收入20%自殺稅